[又到聖誔]想免費送聖誕卡比咁多位巴絲打

是咁的 小弟一直有寫開聖誕卡比朋友既習慣
今次想送埋比LIHKG咁多位巴絲打
不過樓下文具店好撚貴 3-4蚊張
有冇人介紹下邊到平
諗住出深水埗d文具鋪買岩d

小弟讀緊書的關係 冇咁多錢
想送比頭20位留名既巴絲打
會係12月中送出
到時頭20位巴絲打我會逐個pm
問地址、想寫咩比你
同埋加送每一隻公仔

公仔係畫果d

留名

留名收卡

留名收卡+公仔

Me

仲有 ？

仲有冇

me